請勞工病假四日，星期六日要唔要醫生紙？

我份工係五日工作，星期一至五，星期六日就休息。
如果我來請勞工病假，要連續四日，如果我有星期四五一二的病假，但要唔要星期六日先請到？

唔洗

如果你要拎勞工法例下既病假錢，病假既日子就必須要連續，隔左星期六日冇病假紙就唔會當係連續四日以上病假

唔該嗮你